屌你老母夠乜撚野呀，要打爆關節呀

當你想手下留情，諗一諗死去既手足，諗一諗殘廢既手足，你仲忍唔忍到？

邊個做阻膠邊個就係鬼！

講緊打機，大家唔洗對d藍色/綠色既怪獸手下留情

你老母就關節 咁暴力
以後再有咁嘅事

千其唔好殺

我會咁做 唔做死全家

有個成語叫殺雞儆猴，我中文唔好唔知咩意思

推

尋晚旺角班狗俾人撚到

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

香港人，還拖

有本事落去同前線講

係咪要比人叫：「香港人，廢柴！」？

升級升級，唔斷手腳唔停止！

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

屠一城，降十城。

希望左膠感受下傷者嘅感受，然後無人幫佢

你老母 太古現場個班垃圾黎架屌

講真 你呢種人就最低賤既
唔通你叫勇武同前線上黎證明自己做過野先可以屌人？
大撚把人幫你地行左唔知幾多步啦 叫人行先
次次有人問點解唔做乜乜乜
你班仆街淨係識「你行先」「你唔做」？
接受現實啦 大把人做左野
係你自己無做咋

講到口臭 d藍屍仲係皮外傷

攻眼或者攻J呀唔該

大佬唔好在拎呢D打飛機

你係度講又有咩用，
你咪又只係想人地幫你郁手，
人地有機會要負責任你又唔使

真係戇鳩仔黎 講得出呢d你應該街都未出過
想人幫我郁手你估個個勇武同前線都咁岩係太古
一係你想釣魚一係就真戇鳩

屌你收皮啦垃圾，講馬係咪要快過隻馬呀
手足有野要改善，就唔可以講？你都on9

屌你老母左膠自己又唔做又阻撚住勇武

永久傷殘先可以減少敵人既戰力，好似係

利申講緊打機